# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# fusiondirectory <contact@fusiondirectory.org>, 2018
# Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2020
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FusionDirectory VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@fusiondirectory.org\n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-01 07:51+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-13 20:05+0000\n"
"Last-Translator: Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/fusiondirectory/teams/12202/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: html/class_expiredUserPostpone.inc:70
msgid "This token is invalid"
msgstr "토큰이 유효하지 않습니다."

#: html/class_expiredUserPostpone.inc:73
msgid "Token is missing from URL"
msgstr "URL에서 토큰이 누락되었습니다"

#: html/class_expiredUserPostpone.inc:242
msgid "Contact your administrator, there was a problem with mail server"
msgstr "메일 서버에 문제가 발생핬습니다. 관리자에게 문의바랍니다."

#: html/class_expiredUserPostpone.inc:251
#, php-format
msgid "Did not find an account with login \"%s\""
msgstr "로그인 계정 \"%s\"을 찾을 수 없습니다."

#: html/class_expiredUserPostpone.inc:254
#, php-format
msgid "Found multiple accounts with login \"%s\""
msgstr "로그인 계정 \"%s\"이 여러 개 있습니다."

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:27
msgid "Reminder"
msgstr "리마인더"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:28
msgid "User reminder"
msgstr "사용자 리마인더"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:29
msgid "Configuration for the reminder of accounts expiration"
msgstr "계정 만료에 대한 리마인더 설정"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:42
msgid "User reminder settings"
msgstr "사용자 리마인더 설정"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:45
msgid "Delay before expiration"
msgstr "만료 전 지연시간"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:45
msgid "Days before expiration to send the first mail"
msgstr "첫 만료 메일 보내기 전 일자"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:50
msgid "Delay before sending again"
msgstr "재발송 전 지연시간"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:50
msgid "Days before sending a second mail (0 to disable)"
msgstr "두번째 메일 보내기 전 일자(0 : 미사용)"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:55
msgid "Extension of the validity"
msgstr "유효기간 연장"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:55
msgid "Extension of the duration of the account in days"
msgstr "계정의  연장기간"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:60
msgid "Sender email address"
msgstr "발송자 이메일주소"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:60
msgid "Email address from which mails will be sent"
msgstr "메일이 발송될 이메일주소"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:65
msgid "Allow use of alternate addresses"
msgstr "대체 주소 사용 허용"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:65
msgid ""
"Whether the field gosaMailAlternateAddress should be used as well to send "
"reminders"
msgstr "미리 알림을 보내려면 gosaMailAlternateAddress 필드를 사용해야하는지 여부"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:72
msgid "Ppolicy email settings"
msgstr "이메일 설정 정책"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:75
#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:101
msgid "Forward alerts to the manager"
msgstr "관리자에게 경고 전달"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:75
msgid "Forward ppolicy alerts to the manager"
msgstr "관리자에게 정책경고 전달"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:80
#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:106
#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:132
#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:163
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:80
msgid "Subject of the ppolicy alert email"
msgstr "정책 경고 이메일의 제목"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:82
msgid "[FusionDirectory] Your password is about to expire"
msgstr "[FustionDirectory] 패스워드가 만료 임박"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:85
#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:137
#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:168
#, php-format
msgid "Body (%s are cn and login)"
msgstr "내용(%s은 cn과 로그인)"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:86
#, php-format
msgid ""
"Body of the ppolicy alert email, sent when the user password is about to "
"expire. Use %s for the cn and uid."
msgstr "사용자 패스워드 만료가 임박할 때 보낼 정책 경고 이메일의 내용. cn과 uid로 %s를 사용하세요."

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:88
#, php-format
msgid ""
"Dear %1$s,\n"
"your password for account %2$s is about to expire, please change your password: \n"
"https://"
msgstr ""
"%1$s님, \n"
"계정 %2$s에 대한 패스워드 만료가 임박했으니 패스워드를 변경해 주세요.\n"
"https://"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:98
msgid "Alert email settings"
msgstr "이메일 설정 경고"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:106
msgid "Subject of the alert email"
msgstr "경고 이메일의 제목"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:108
msgid "[FusionDirectory] Your account is about to expire"
msgstr "[FusionDirectory] 계정 만료 임박"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:111
#, php-format
msgid "Body (%s are cn, login, and link token)"
msgstr "내용 (%s은 cn, 로그인, 링크 토큰)"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:112
#, php-format
msgid ""
"Body of the alert email, sent when the user is about to expire. Use %s for "
"the cn, uid and token."
msgstr "사용자 만료가 임박할 때 발송하는 경고 이메일의 내용. cn, uid, 토큰으로 %s를 사용하세요."

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:114
#, php-format
msgid ""
"Dear %1$s,\n"
"your account %2$s is about to expire, please use this link to avoid this: \n"
"https://"
msgstr ""
"%1$s님,\n"
"%2$s 계정이 만료되는 것을 방지하기 아래 링크를 사용하세요.\n"
"https://"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:124
msgid "Confirmation email settings"
msgstr "이메일 설정 확인"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:127
msgid "Forward confirmation to the manager"
msgstr "관리자에게 확인 전달"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:127
msgid "Forward account extension confirmation to the manager"
msgstr "관리자에게 계정 연장 확인 전달"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:132
msgid "Subject of the confirmation email"
msgstr "확인 이메일의 제목"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:134
msgid "[FusionDirectory] Your account expiration has been postponed"
msgstr "[FusionDirectory] 계정 만료가 연기되었습니다"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:138
#, php-format
msgid ""
"Body of the confirmation email, sent when the user has postponed expiration."
" Use %s for the cn and uid."
msgstr "사용자 만료가 연기되었을 때 발송하는 확인 이메일의 내용. cn과 uid로 %s를 이용하세요."

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:140
#, php-format
msgid ""
"Dear %1$s,\n"
" your account %2$s expiration has been successfully postponed.\n"
msgstr ""
"%1$s님, \n"
"%2$s 계정의 만료가 정상적으로연기되었습니다.\n"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:150
msgid "Expiration email settings"
msgstr "만료 이메일 설정"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:153
msgid "Send an email"
msgstr "이메일 전송"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:153
msgid "Whether to send an email after expiration to inform the user"
msgstr "만료 후 사용자에게 알리기 위해 이메일을 보낼지 여부"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:158
msgid "Forward to the manager"
msgstr "관리자에게 전달"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:158
msgid "Forward account expiration to the manager"
msgstr "관리자에게 계정 만료 전달"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:163
msgid "Subject of the expiration email"
msgstr "만료 이메일의 제목"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:165
msgid "[FusionDirectory] Your account has expired"
msgstr "[FusionDirectory] 귀하의 계정이 만료되었습니다"

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:169
#, php-format
msgid ""
"Body of the expiration email, sent when the user has expired. Use %s for the"
" cn and uid."
msgstr "사용자가 만료되었을 때 전송되는 만료 전자 메일의 본문입니다. cn 및 uid에  %s를 사용하십시오."

#: config/user-reminder/class_userReminderConfig.inc:171
#, php-format
msgid ""
"Dear %1$s,\n"
" your account %2$s has expired.\n"
msgstr ""
"%1$s 님께, \n"
"귀하의 계정 %2$s이 만료되었습니다.\n"

#: ihtml/themes/breezy/user-reminder.tpl.c:2
#: ihtml/themes/breezy/user-reminder.tpl.c:5
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: ihtml/themes/breezy/user-reminder.tpl.c:8
msgid "Expiration postpone"
msgstr "만료 연기"

#: ihtml/themes/breezy/user-reminder.tpl.c:11
#: ihtml/themes/breezy/user-reminder.tpl.c:14
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: ihtml/themes/breezy/user-reminder.tpl.c:17
msgid "Your expiration has been postponed successfully."
msgstr "만료 연기가 정상처리 되었습니다."

#: ihtml/themes/breezy/user-reminder.tpl.c:20
#: ihtml/themes/breezy/user-reminder.tpl.c:23
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: ihtml/themes/breezy/user-reminder.tpl.c:26
msgid "There was a problem"
msgstr "문제 발생"
